# Pie-With-Scrollable-Legend

I.	Type : Pie

II.	Option :

#### **Title** ####
1.	title : text (string) : untuk membuat judul pada echart.
2.	title: subtext (string) : untuk membuat subtext pada baris baru.
3.	title: sublink (string) : text yang support untuk hyperlink.
4.	title : link (string) : untuk berpindahan halaman dengan menggunakan text.
5.	title : padding (number) : membuat ruang di sekitar text.
6.	title : backgroundColor (color) : mengubah warna belakang sebuah objek.
7.	title : borderColor (color) : mengubah warna area pinggir pada objek.
8.	title : shadowBlur (number) : membuat bayangan objek menjadi blur.
9.	title : shadowColor (color) : mengubah warna bayangan objek.
10.	title : shadowOffsetX (number) : jarak bayangan horizontal.
11.	title : shadowOffsetY (number) : jarak bayangan vertikal.
12.	title : textAlign (string) : menentukan posisi huruf (left,center,right).
13.	title : textBaseLine (string) : mengatur posisi text dalam vertical (middle,top,bottom).
14.	title : textStyle : color(string) : untuk mengubah warna pada text.
15.	title : textStyle : fontSize(number) : untuk mengubah ukuran text (default=18).
16.	title : textStyle : fontStyle(string) : italic : mengubah huruf menjadi miring.
17.	title : textStyle : fontWeight (string) : bold : membuat text menjadi tebal.
18.	title : textStyle : fontWeight (string) : lighter : membuat text menjadi tipis.
19.	title : textStyle : fontFamily (string) : mengubah jenis font.
#### **Legend** ####
1.	legend : left (string,number) : jarak objek dari sebelah kiri.
2.	legend : right (string,number) : jarak objek dari sebelah kanan.
3.	legend : top (string,number) : jarak objek dari sebelah atas.
4.	legend : bottom (string,number) : jarak objek dari sebelah bawah.
5.	legend : width (string,number) : menentukan lebar komponen legend.
6.	legend : height (string,number) : menentukan panjang komponen legend.
7.	legend : orient (string) : mengatur letak orientasi legend (horizontal,vertical).
8.	legend : align (string) : menentukan posisi text (auto,left,right).
9.	legend : padding (number) : membuat ruang di sekitar text.
10.	legend : itemGap (number) : jarak antara masing-masing legend, jarak horizontal dalam tata letak horizontal, dan jarak vertical dalam tata letak vertical.
11.	legend : itemWidth (number) : lebar gambar simbol legend.
12.	legend : itemHeight (number) : panjang gambar simbol legend.
13.	legend : formatter (string,function) : formatter digunakan untuk memformat label legend, yang mendukung template string dan function callback.
14.	legend : selectedMode (string,boolean) : mode legend yang dipilih, yang mengontrol apakah sama dapat ditampilkan secara bergantian dengan mengklik salah satu legend (single,multiple).
15.	legend : inactiveColor (color) : warna legend pada saat tidak aktif.
16.	legend : textStyle : color(string) : untuk mengubah warna pada text.
17.	legend : textStyle : fontSize(number) : untuk mengubah ukuran text (default=18).
18.	legend : textStyle : fontStyle(string) : italic : mengubah huruf menjadi miring.
19.	legend : textStyle : fontWeight (string) : bold : membuat text menjadi tebal.
20.	legend : textStyle : fontWeight (string) : lighter : membuat text menjadi tipis.
21.	legend : textStyle : fontFamily (string) : mengubah jenis font. 
22.	legend : backgroundColor (color) : mengubah warna belakang sebuah objek.
23.	legend : borderColor (color) : mengubah warna area pinggir pada objek.
24.	legend : shadowBlur (number) : membuat bayangan objek menjadi blur.
25.	legend : shadowColor (color) : mengubah warna bayangan objek.
26.	legend : shadowOffsetX (number) : jarak bayangan horizontal.
27.	legend : shadowOffsetY (number) : jarak bayangan vertikal.
28.	legend : data(object/array) : item array biasanya merupakan nama yang mewakili string.
#### **Grid** ####
1.	grid : left(string/number) : jarak antara komponen grid dan sisi kiri.
2.	grid : right(string/number) : jarak antara komponen grid dan sisi kanan.
3.	grid : bottom(string/number) : jarak antara komponen grid dan sisi bawah.
4.	grid : top(string/number) : jarak antara komponen grid dan sisi atas.
5.	grid : show (boolean) : untuk memuculkan pengaturan grid (default=false).
6.	grid : containLabel(boolean) : daerah grid mengandung label sumbu.
7.	grid  : borderColor (color) : mengubah warna area pinggir pada objek.
8.	grid : backgroundColor (color) : mengubah warna belakang sebuah objek.
9.	grid : shadowBlur (number) : membuat bayangan objek menjadi blur.
10.	grid : shadowColor (color) : mengubah warna bayangan objek.
11.	grid : shadowOffsetX (number) : jarak bayangan horizontal.
12.	grid : shadowOffsetY (number) : jarak bayangan vertikal.

#### **Toolbox** ####
1.	toolbox : feature(object) : saveAsImage(object) : untuk save gambar.

#### **Series** ####
1.	series (object) : name(string) : penamaan pada array.

#### **textStyle** ####
1.	textStyle : color(string) : untuk mengubah warna pada text.
2.	textStyle : fontSize(number) : untuk mengubah ukuran text (default=18).
3.	textStyle : fontStyle(string) : italic : mengubah huruf menjadi miring.
4.	textStyle : fontWeight (string) : bold : membuat text menjadi tebal.
5.	textStyle : fontWeight (string) : lighter : membuat text menjadi tipis.
6.	textStyle : fontFamily (string) : mengubah jenis font.
#### **backgroundColor** ####
1.	backgroundColor (color) : mengubah warna belakang sebuah objek.
